{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023081880381/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "H-Line Long Skirt - Ash"
    },
    "text": "ブランド : KUHO 製造会社 : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : FW23 / KF3X27MW14 この商品はKUHOブランドでサムスン物産 ファッション部門で製造されたスカートです。 ツイール組織の生地で製作されており、伸縮性に優れ、長い丈とストレートなシルエットが自然で魅力的です。 前開きと後ろ板の変形切開ディテールを適用して独特なデザインを披露しており、裏面の腰の内側にはバンディングがあって着心地が楽です。 モダンでカジュアルなスタイルで、様々なルックにコーディネートできます。 表地はポリエステル64%、レーヨン33%、ポリウレタン3%で構成されており、裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法としては必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯しなければなりません。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをしてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランドは何ですか？",
            "answer": "KUHOです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどこの会社で製造されましたか？",
            "answer": "サムスン物産 ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / KF3X27MW14です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ツイール組織の生地で、伸縮性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このスカートのデザインにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "前開きと後ろ板の変形切開ディテールがあり、独特なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの着心地はどうですか？",
            "answer": "裏面の腰の内側にバンディングがあり、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんなスタイルに合わせられますか？",
            "answer": "モダンでカジュアルなスタイルに合わせられます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル64%、レーヨン33%、ポリウレタン3%で構成されており、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのアイロン掛けはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 354
    }
}